# Netology by Alpatov Andrey

Домашнее задание к занятию «2.1. Системы контроля версий.»

Благодаря файлу .gitignore в будущем мы сможем выполнять выборку тех файлов , которые мы не хотим вносить в последующие коммиты.


Домашнее задание к занятию «1.1. Введение в DevOps»

<b>Задание №1 - Подготовка рабочей среды</b>

Bash:

![bash](https://user-images.githubusercontent.com/106814458/172025282-9ed8af35-c8f1-43dc-b165-a62cf0fdae0a.jpg)

Jsonnet:

![jsonnet](https://user-images.githubusercontent.com/106814458/172025283-781edeb4-3e98-4dda-abf1-bf3cc9f0f400.jpg)

Markdown:

![MD](https://user-images.githubusercontent.com/106814458/172025285-92c12bf8-e778-4447-89e5-2349bd830ad2.jpg)

Terraform:

![tf](https://user-images.githubusercontent.com/106814458/172025286-2299c074-30da-4f3c-84b7-359f32e39bfd.jpg)

Yaml:

![yml](https://user-images.githubusercontent.com/106814458/172025287-9c9611d0-c7dc-4485-8644-8153248ac9ec.jpg)



<b>Задание №2 - Описание жизненного цикла задачи (разработки нового функционала)</b>



![жизненный цикл задачи](https://user-images.githubusercontent.com/106814458/172026968-c096db1b-10a2-4fe5-9afe-68ac2e6dab7d.jpg)

